target prediction
vos vos os: 75
qual cuál cual: 49
grand gran grande: 42
gran gran grande: 37
avía aviar haber: 33
mas más mas: 30
mas mas más: 2
quando cuándo cuando: 31
fasta fasto hasta: 25
y y ý: 22
assí assí así: 22
grant gran grande: 22
quales cuál cual: 21
quáles quáles cuál: 20
mayor mayor grande: 20
commo cómo como: 11
commo comer como: 8
mill mil 1000: 16
& y et: 15
ora ora hora: 14
coraçón coraza corazón: 14
el él el: 7
el el él: 5
sopo sopar saber: 11
vós vós vosotros: 1
vós vós tú: 9
d'esta d'esta d'esta_de+d'esta_este: 9
ansí ansí así: 9
deven devenir deber: 9
fueron ser ir: 9
provar provar probar: 8
Quando cuándo cuando: 8
fuesse ser+se ser: 2
fuesse ir+se ir: 1
fuesse ser+se ir: 1
fuesse ser+se ir+se: 4
las lo el: 6
las el lo: 1
escrivió escrivió escribir: 7
Cordoua cordoua córdoba: 7
mesmo mesmo mismo: 7
sy sí si: 7
árbor árbor árbol: 7
vido vaciar ver: 7
París parir parís: 7
Onde donde onde: 6
avían aviar haber: 6
onde donde onde: 6
enbió enbió enviar: 6
deve debe deber: 6
respecto respecto respeto: 6
quál quál cuál: 6
baharís baharís baharí: 6
Françia françia francia: 6
prínçipe prínçipe príncipe: 5
d'este d'este d'este_de+d'este_este: 2
d'este d'este de+este: 3
fallé fallar hallar: 5
la el la: 4
la el lo: 1
Castiella castiella castilla: 5
qu'el qu'el qu'el_que+qu'el_el: 5
quel quel_que+quel_le quel_que+quel_el: 3
quel quel_que+quel_le quel_que+le: 2
Fernán firmán fernando: 5
Seuilla seuilla sevilla: 5
començó començó comenzar: 5
fuese ser ir+se: 5
Gonçález gonçález gonzález: 5
lohan loar juan: 5
vino venir vino: 5
fechos fecho hecho: 4
fechos fecho hacer: 1
dezía dezía decir: 5
don do don: 5
neblís neblís neblí: 5
fabló fabló hablar: 5
girifalte girifalte gerifalte: 5
mellones mellón millón: 5
ssi sí si: 3
ssi si sí: 1
Moisén moisén moisés: 4
ello ello él: 4
Mayor mayor grande: 4
avié aviar haber: 4
tenié tenié tener: 4
asý asý así: 4
maior mayor grande: 4
del del del_de+del_el: 1
del de+el del_de+del_el: 3
bivo bivo vivir: 3
bivo bivo vivo: 1
tu tú tu: 4
d'ella d'ella d'ella_de+d'ella_él: 1
d'ella d'ella d'ella_de+d'ella_ella: 3
passión passión pasión: 4
eran erar ser: 4
só só ser: 4
dezían dezían decir: 4
dava dava dar: 4
andava andava andar: 4
á a haber: 4
vitoria vitoria victoria: 4
vale ir+le valer: 4
crer crer creer: 4
so ser so: 3
so ser su: 1
Spíritu spíritu espíritu: 4
serié seriar ser: 4
devedes devedes deber: 4
girifaltes girifalte gerifalte: 4
mesma mesmo mismo: 3
cativos cautivar cautivo: 3
cada caer cada: 3
otrossí otrossí otrosí: 3
ganado ganado ganar: 3
d'esto d'esto d'esto_de+d'esto_este: 2
d'esto d'esto d'esto_de+d'esto_esto: 1
pudiesse poder+se poder: 3
d'ellos d'ellos d'ellos_de+d'ellos_ellos: 3
escripto escrito escribir: 3
fijodalgo fijodalgo hijodalgo: 3
dél dar+l dél_de+dél_él: 3
iosep iosep josé: 3
Alixandre alixandre alejandro: 3
d'él d'él d'él_de+d'él_él: 2
d'él d'él de+él: 1
nasco nasco nacer: 3
mures murar mur: 3
cómmo cómmo cómo: 3
ruego rogar ruego: 3
priesa priesa prisa: 3
hovieron hovieron haber: 3
pensava pensava pensar: 3
ese haber+se ese: 3
plega plagar placer: 3
fixo fixo hijo: 2
fixo fixo fijo: 1
escrevir escrevir escribir: 3
llamava llamava llamar: 3
fuera fuera ser: 2
fuera ser fuera: 1
fechas fecha hacer: 3
passava passava pasar: 3
atán atán tanto: 3
iva iva ir: 3
justa justa justo: 3
Ynigo ynigo íñigo: 3
Gonçalo gonçalo gonzalo: 3
levavan levavan llevar: 3
fincó fincó fincar: 3
Gallizia gallizia galicia: 3
mester mester menester: 3
levava levava llevar: 3
dezides decidir decir: 3
Guzman guzman guzmán: 3
dévenlos devenir+lo deber+lo: 3
vazía vazía vacío: 3
mio mío mi: 3
atanto atanto_a+atanto_tanto atanto: 3
vallesteros vallesteros ballestero: 3
tales talar tal: 3
lo lo el: 3
ytalia ytalia italia: 3
ysabel ysabel isabel: 3
abemos abar haber: 3
faré faré hacer: 3
fallar fallar hallar: 3
Babilonia babilonio babilonia: 3
deues debe deber: 3
escojer escojer escoger: 3
françia françia francia: 3
mengua menguar mengua: 3
vi ver 6: 3
Flores flor flores: 3
plazía plazía placer: 3
llenas llena lleno: 3
Simias simio simias: 3
Assí assí así: 3
dizía dizía decir: 3
plaziente placear+te placiente: 3
Alexandre alexandre alejandro: 3
prueva prueva prueba: 2
prueva prueva probar: 1
Deven devenir deber: 3
segúnt segúnt según: 3
Bártulo bártulo bartolo: 2
tractado tratar tratado: 2
catividad catividad cautividad: 2
avién avién haber: 2
fiziestes fiziestes hacer: 2
é é haber: 2
Aristótil aristótil aristóteles: 2
animalias animal animalia: 2
asonadas asonar asonada: 2
merynos merynos merino: 2
avn aún aun: 2
Aristótiles aristótiles aristóteles: 2
rricosomnes rricosomnes ricohombre: 2
Y y ý: 2
rricoome rricoome ricohombre: 2
egypto egypto egipto: 2
era ser era: 2
iordan iordan jordán: 2
canaan canaan canaán: 2
bivir bivir vivir: 2
quisiesse querer+se querer: 2
costançia costançia constancia: 2
conosció conosció conocer: 2
escrivir escrivir escribir: 2
rei rei rey: 2
podrié podrié poder: 2
cobdicioso cobdicioso codicioso: 2
cavallería cavallería caballería: 2
mandava mandava mandar: 2
vinié vinié venir: 2
alçó alçó alzar: 2
quedavan quedavan quedar: 2
los lo el: 1
los el lo: 1
Oto hutu otón: 1
Oto hutu otto: 1
Omero omero homero: 2
dend dentar dende: 1
dend diente dende: 1
Greçia greçia grecia: 2
fué fué ir: 1
fué fué ser: 1
Mendoça mendoça mendoza: 2
rratones rratones ratón: 2
rroer rroer roer: 2
mandase mandar+se mandar: 2
ivan ivan ir: 2
plogo rogar placer: 2
cassó cassó casar: 2
Lope lupa lope: 2
acaescen acaescen acaecer: 2
falla fallar hallar: 2
alva alva alba: 2
qu'en qu'en qu'en_que+qu'en_en: 2
ví ví ver: 2
andas andas anda: 1
andas andas andar: 1
Baeza beca baeza: 2
Nuevas nuevo nueva: 2
travajo travajo trabajo: 2
tanbién tanbién también: 2
ábito ábito hábito: 2
El el él: 2
Beja b beja: 2
escrive escrive escribir: 2
Lopes lopes lópez: 2
Gonçales gonçales gonzález: 2
embió embió enviar: 2
conpañas compaña compañía: 2
hí hí ý: 2
qu'es qu'es que+ser: 2
bibe bibe vivir: 2
faría faría hacer: 2
vibrá vibrá vivir: 2
queda queda quedo: 2
certedunbre certedunbre certidumbre: 2
regño regño reino: 2
garçia garçia garcía: 2
covarde covarde cobarde: 2
pos pus pos: 2
Avila avila ávila: 2
Velasco valaco velasco: 2
Ferrando ferrando fernando: 2
deue debe deber: 2
conbidó conbidó convidar: 2
Enrrique enrrique enrique: 2
Leon leon león: 2
Ferrand ferrand fernando: 2
Perez perez pérez: 2
vtillidad vtillidad utilidad: 2
vtillidat vtillidat utilidad: 2
primera primera 1: 1
primera 1 primera: 1
hera era ser: 2
emperio ampere imperio: 2
cavallos cavallos caballo: 2
inojos inojos hinojo: 2
dichas dicha decir: 2
prínçipes prínçipes príncipe: 2
llamavan llamavan llamar: 2
Rodrigo rodrigar rodrigo: 2
hedificamos hedificamos edificar: 2
alexandre alexandre alejandro: 2
açerca acercar acerca: 2
devida devida deber: 2
ny ny ni: 2
diuinos deber divino: 2
perlados perlado prelado: 2
tholomeo tholomeo ptolomeo: 2
regno reino reinar: 2
Commo comer como: 1
Commo cómo como: 1
ALISA alisar alisa: 2
ove ovar haber: 2
oy hoy oír: 2
Dime dar+me decir+me: 2
árbores árbores árbol: 2
ay ahí haber: 1
ay haber ay: 1
desçendió desçendió descender: 2
sý sý sí: 2
mi mi mí: 1
mi mi : 1
rrepública rrepública república: 2
Rroma rroma roma: 2
lieva lieva llevar: 2
finca finca hincar: 2
verné verné venir: 2
mortaldade mortaldade mortandad: 2
jaze jaca yacer: 2
Roldane roldane roldán: 2
complidamente complidamente cumplidamente: 2
enxiemplos enxiemplos ejemplo: 2
diesse dar+se dar: 2
havía havía haber: 2
Ulixes ulixes ulises: 2
deçiplos deçiplos discípulo: 2
Rodas roda rodas: 2
vandera vandera bandera: 2
verná verná venir: 2
colupnas colupnas columna: 2
philósophos philósophos filósofo: 2
desuso desusar desuso: 2
amavan amavan amar: 2
Johan johan juan: 2
fallan fallar hallar: 2
Lopez lopez lópez: 2
Fernandez fernandez fernández: 2
consigo conseguir consigo: 2
sequier sequier siquier: 2
conorte conorte conhorte: 2
non no non: 2
s'en s'en s'en_se+s'en_en: 2
lazerio lazerio lazerío: 2
levar levar llevar: 2
siquiere siquiere siquiera: 2
alemano alemano alemán: 2
d'ello d'ello d'ello_de+d'ello_él: 2
mançanar mançanar manzanar: 2
no-m no-m no+me: 2
ixía ixía exir: 2
érades érades ser: 2
faríades faríades hacer: 2
somo ser somo: 2
buenamiente buenamiente buenamente: 2
rrosa rrosa rosa: 2
hoviesse hoviesse haber: 2
fuían fuían huir: 2
Anna anna ana: 2
Scipion scipion escipión: 2
plebeo plebeo plebeyo: 2
Devedando devedando vedar: 2
captividat captividat cautividad: 2
conjugal conjugar+l conyugal: 2
Paris paris parís: 2
vees vees ver: 2
ujrgen ujrgen virgen: 2
podades podades poder: 2
d'una d'una d'una_de+d'una_una: 2
derechas derecha derecho: 2
biva biva vivo: 1
biva biva vivir: 1
effetto effetto efecto: 2
cabsa casa causa: 1
cabsa casar causa: 1
Johán johán juan: 2
vergüença vergüença vergüenza: 2
Eneas enea eneas: 2
collegio collegio colegio: 2
trobadores trobadores trobador: 2
mjente mentir mente: 1
mjente miente mente: 1
d'algo d'algo d'algo_de+d'algo_algo: 1
terçera tercero 3: 1
Bártolo bártolo bartolo: 1
Erechas erechas erecha: 1
rreçebieren rreçebieren recibir: 1
caualgador caualgador cabalgador: 1
ssallieren ssallieren salir: 1
ssil sil ssil_si+ssil_le: 1
ssis si ssis_si+ssis_se: 1
murier murier morir: 1
ffurtaren ffurtaren hurtar: 1
caualgada cabalgar cabalgada: 1
quantol quantol quantol_cuanto+quantol_le: 1
costo costo costar: 1
perdida perdido pérdida: 1
ffijos fijo hijo: 1
dalgo dalgo dalgo_de+dalgo_algo: 1
sse saber se: 1
levólos levar+lo llevar+lo: 1
Babiloña babiloña babilonia: 1
departirvos departirvos departir+te: 1
liñages liñages linaje: 1
postremero postrero postrimero: 1
catividades catividades cautividad: 1
esse ser+se ese: 1
aviénle aviénle haber+le: 1
fecho fecho hacer: 1
consagrastes consagrastes consagrar: 1
subré subré subir: 1
fallemos fallar hallar: 1
veyé veyé ver: 1
naturalmiente naturalmiente naturalmente: 1
complidamiente complidamiente complidamente: 1
donde donde donde_de+donde_onde: 1
d'otras d'otras d'otras_de+d'otras_otras: 1
d'éstas d'éstas d'éstas_de+d'éstas_estas: 1
estiuo estiuo estío: 1
cinquagésima cinquagésima 50: 1
setiembre setiembre septiembre: 1
Lucía lucir lucía: 1
fiziesse hacer+se hacer: 1
cuemo comer como: 1
seello seello sello: 1
aluala aluala albalá: 1
rrecudiere rrecudiere recudir: 1
parcan parcan parcar: 1
segurança segurança seguranza: 1
estienden estienden extender: 1
filósophos filósophos filósofo: 1
illustre illustre ilustre: 1
siençia siençia ciencia: 1
conprehender conprehender comprender: 1
inclinaçión inclinaçión inclinación: 1
subjeción subjeción sujeción: 1
FIJODALGO fijodalgo hijodalgo: 1
reciviere reciviere recibir: 1
ubiere ubiere haber: 1
rrazón rrazón razón: 1
complieren complieren cumplir: 1
dévenle devenir+le deber+le: 1
dol dol dol_do+dol_le: 1
cognoscer cognoscer conocer: 1
des d des: 1
huvieren huvieren haber: 1
erió erió herir: 1
rrobare rrobare robar: 1
al a+el al_a+al_el: 1
provará provará probar: 1
sanna saña sano: 1
dígal decir+l decir+le: 1
dével deber+l deber+le: 1
mision mision misión: 1
todel todel todel_todo+todel_el: 1
gossen gossen gossén: 1
caueros caueros cavero: 1
canbron canbron canbrón: 1
ploraron ploraron llorar: 1
ploro ploro lloro: 1
aso asar aso_a+aso_su: 1
cambron cambron cambrón: 1
egypcios egypcios egipcio: 1
essol essol essol_ese+essol_le: 1
egyptij egyptij de+egipto: 1
comendo comendo comendar: 1
enuolgadura enuolgadura envolgadura: 1
abraam abraam abraham: 1
eftrenetheo eftrenetheo estrenetheo: 1
tornos torno tornar+se: 1
Cipiones cipiones escipión: 1
Marco marcar marco: 1
Gayo gayar gayo: 1
Paulo paular paulo: 1
pospornían pospornían posponer: 1
calle calle callar: 1
Diógenis diógenis diógenes: 1
respondié respondié responder: 1
dirié dirié decir: 1
sanctidat sanctidat santidad: 1
aviégelo aviar+ge+lo haber+ge+lo: 1
querrié querrié querer: 1
Dello dello_de+dello_él Dello_de+Dello_él: 1
elli allí él: 1
Rei rei rey: 1
Spirital spirital espiritual: 1
anochezrá anochezrá anochecer: 1
tiniebra tiniebra tiniebla: 1
pesado pesar pesado: 1
punaron punaron pugnar: 1
cobdiciavan cobdiciavan codiciar: 1
Reí reír rey: 1
raçón raza razón: 1
contienda contender contienda: 1
Gatón gato gatón: 1
Nágera nágera nájera: 1
bibda bibda viuda: 1
conquiso conquiso conquerir: 1
Calaforra calaforra calahorra: 1
bispalía bispalía obispalía: 1
essi así ese: 1
d'Oca d'oca d'Oca_de+d'Oca_oca: 1
Millán milán millán: 1
conviento conviento convento: 1
raízes raízes raíz: 1
escapase escapar+se escapar: 1
avejas ave abeja: 1
menbró menbró membrar: 1
pensavan pensavan pensar: 1
Almahady almahady almahadi: 1
nueveçientos nueveçientos 900: 1
alço alzo alzar: 1
ascondieronle ascondieronle esconder+le: 1
fazaña fazaña hazaña: 1
conteció conteció contecer: 1
d'Elena d'elena d'Elena_de+d'Elena_elena: 1
tod'ardida tod'ardida todo+arder: 1
destruxieron destruxieron destruir: 1
quanto'l quanto'l quanto'l_cuanto+quanto'l_le: 1
porqual porqual porqual_por+porqual_cual: 1
end end ende: 1
estorcieron estorcieron estorcer: 1
ixieron hacer exir: 1
plogó plogó placer: 1
siguié siguié seguir: 1
queles queles_que+queles_les queles_que+quales_les: 1
coracones coracones corazón: 1
cascunos cascunos cascuno: 1
entendién entendién entender: 1
escrivieron escrivieron escribir: 1
ynsygne ynsygne insigne: 1
fuése fuése ir+se: 1
colaçión colaçión colación: 1
Loxa loxa loja: 1
conuinientemente conuinientemente convenientemente: 1
Admiraçión admiraçión admiración: 1
Dey dey dios: 1
petiçión petiçión petición: 1
Gomes gomes gómez: 1
ofresçí ofresçí ofrecer: 1
discreçión discreçión discreción: 1
devéys devéys deber: 1
encojida encojida encoger: 1
dispusyçión dispusyçión disposición: 1
henbras henbras hembra: 1
ynclinasen ynclinasen inclinar: 1
dubdoso dubdoso dudoso: 1
admiraçión admiraçión admiración: 1
meritoria meritoria meritorio: 1
abtora abtora autor: 1
conponedora conponedora componedor: 1
darvos darvos dar+te: 1
rramo rramo ramo: 1
estávasse estávasse estar+se: 1
rroydas rroydas roer: 1
lugo lujo luego: 1
rramos rramos ramo: 1
panar panar panal: 1
comencó comencó comenzar: 1
anssí anssí así: 1
deletando deletando deleitar: 1
consseiosse consseiosse consejar+se: 1
crouo crouo creer: 1
Celicia celicia sicilia: 1
omillosa omillosa humilloso: 1
hufaneros hufaneros ufanero: 1
uanagloria uanagloria vanagloria: 1
leuo levar llevar: 1
pagava pagava pagar: 1
estraña estraña extraño: 1
tomavan tomavan tomar: 1
enças enças enza: 1
fazían fazían hacer: 1
justas justo justa: 1
mirava mirava mirar: 1
levaría levar llevar: 1
Madalena madalena magdalena: 1
sobrepujante sobrepujar+te sobrepujante: 1
padescías padescías padecer: 1
timientes timientes timiente: 1
meresco meresco merecer: 1
arrepentida arrepentida arrepentido: 1
Costança constancia costanza: 1
Conel conel_con+conel_él conel_con+conel_el: 1
do do dar: 1
reçebiste reçebiste recibir: 1
Rui rui ruy: 1
Gutiérres gutiérres gutiérrez: 1
Henestrossa henestrossa hinestrosa: 1
Henestrosa henestrosa hinestrosa: 1
maiordomo maiordomo mayordomo: 1
muxer muxer mujer: 1
alcanzava alcanzava alcanzar: 1
suios suios suyo: 1
garvanzos garvanzos garbanzo: 1
moras mora moro: 1
joias joias joya: 1
presseas presseas presea: 1
cupo cupo caber: 1
risidíamos risidíamos residir: 1
fijas hijo hija: 1
henares henar henares: 1
decision decision decisión: 1
establescemos establescemos establecer: 1
x x 10: 1
iurisdicion iurisdicion jurisdicción: 1
proueamos proueamos proveer: 1
.xij. .xij. 12: 1
concluso concluso concluir: 1
losé losar josé: 1
donas donar dona: 1
honestad honestar honestad: 1
Guadalquevir guadalquevir gualdalquivir: 1
novela novela novel: 1
risso risso riso: 1
süave süave suave: 1
Ave haber ave: 1
paraísso paraísso paraíso: 1
benía benía venir: 1
caminava caminava caminar: 1
sospirastes sospirastes suspirar: 1
preguntaros preguntar+os preguntar+te: 1
veros ver+os ver+te: 1
cativó cativó cautivar: 1
crueza crudeza crueza: 1
ataút ataút ataúd: 1
Ansí ansí así: 1
ochenta_mil ochenta_mil 80000: 1
cinco_mil cinco_mil 5000: 1
Calonge calaña calonge: 1
fuir fuir huir: 1
habíe habíe haber: 1
Vámonos ir+me ir+se: 1
Guarda guardar guarda: 1
primer 1 primer: 1
revatos revatos arrebato: 1
Vista vista ver: 1
vista vista ver: 1
Esculcas esculcar esculca: 1
ataxadores ataxadores atajador: 1
algareros algareros algarero: 1
bienen bienen venir: 1
bamos bamos vamos: 1
Bamos bamos vamos: 1
fallaría fallar hallar: 1
benturoso benturoso venturoso: 1
Ércoles ércoles hércules: 1
Atila atila átila: 1
hugnos hugnos huno: 1
presión presión prisión: 1
dístemela distar+me+lo dar+me+lo: 1
onremos onremos honrar: 1
ressucitó ressucitó resucitar: 1
ívamos ívamos ir: 1
trage trage traje: 1
verbodivino verbodivino verbodivino_verbo+verbodivino_divino: 1
MADALENA madalena magdalena: 1
partirel partir+l partir+el: 1
estovimos estovimos estar: 1
recebimos recebimos recibir: 1
contol contar+l contar+le: 1
Malaga malaga málaga: 1
Asydoña asydoña asidona: 1
rrescibieronle rrescibieronle recibir+le: 1
rrescibian rrescibian recibir: 1
fue ser ir: 1
salyo salyo salir: 1
Portogal portogal portugal: 1
Yuçaf yuçaf yucaf: 1
casi casi ca: 1
siento sentar sentir: 1
castigo castigar castigo: 1
esperiencias esperiencias experiencia: 1
amargosos amargosos amargoso: 1
Asý asý así: 1
desina desina desino: 1
extorqua extorqua extorcar: 1
dollos dollos dolo: 1
comete comer+te cometer: 1
resién resién recién: 1
Nuñes nuñes núñez: 1
Viscaya viscaya vizcaya: 1
vernía vernía venir: 1
Yñigo yñigo íñigo: 1
traisión traisión traición: 1
desidesmelovos desidesmelovos e: 1
faser faser hacer: 1
vió vió ver: 1
sallió sallió salir: 1
voses voses voz: 1
desiendo desiendo decir: 1
compañas compaña compañía: 1
aber haber tener: 1
conpliere conpliere cumplir: 1
binieren binieren venir: 1
fujen fujen huir: 1
palançiano palançiano palanciano: 1
biere biere ver: 1
desmane desmane desmán: 1
bezes bezes vez: 1
malabentura malabentura malaventura: 1
apreso apresar aprender: 1
atantos atantos tanto: 1
plados templar prado: 1
mesquinos mesquinos mezquino: 1
adevinos adevinos adivino: 1
fado fado hado: 1
creedes crear creer: 1
apresos apresos apreso: 1
vés vés ver: 1
morredes morredes morir: 1
ternán ternán tener: 1
vernán vernán venir: 1
sagudando sagudando segudar: 1
coita coa cuita: 1
apresa apresar apreso: 1
m'acoita m'acoita me+acuitar: 1
quiérovoslo quiérovoslo querer+te+lo: 1
conpeçar conpeçar compezar: 1
leérvoslo leérvoslo leer+te+lo: 1
tantol tantol tantol_tanto+tantol_le: 1
m'escuchedes m'escuchedes me+escuchar: 1
oiredes oiredes oír: 1
olvidedes olvidedes olvidar: 1
fará fará hacer: 1
sabredes sabredes saber: 1
oístes oístes oír: 1
desende desende descender: 1
bellida bellida bellido: 1
nuevecientos nuevecientos 900: 1
bebir bebir vivir: 1
vibe vibe vivir: 1
viésperas viésperas víspera: 1
Gaça gaza gaça: 1
cavalgaron cavalgaron cabalgar: 1
fraguoso fraguoso fragoso: 1
sierras serrar sierra: 1
rescevió rescevió recibir: 1
Ruyz ruyz ruiz: 1
Garçí garçí garcí: 1
gradesçer gradesçer gradecer: 1
deseruiçio deseruiçio deservicio: 1
allén allén allende: 1
quél quél quél_que+quél_él: 1
Nuno nuno nuño: 1
enbiase enviar+se enviar: 1
FINCÓ fincó fincar: 1
REGÑO regño reino: 1
RESÇEBIÓ resçebió recibir: 1
resçebió resçebió recibir: 1
contradixiese contradixiese contradecir: 1
pas pas paz: 1
díxo'l díxo'l decir+le: 1
Miénbresete miénbresete membrar+se+te: 1
avrán avrán haber: 1
diciplos diciplos discípulo: 1
cunplió cunplió cumplir: 1
fermosamiente fermosamiente fermosamente: 1
solíe solíe soler: 1
ovo ovo haber: 1
nauarra nauarra navarra: 1
lopes lopes lópez: 1
oydor oidor oídor: 1
resçeuir resçeuir recibir: 1
resçiujesen resçiujesen recibir: 1
guarda guardar guarda: 1
ayuntaren ayuntaren ayuntar: 1
. . .l: 1
La el la: 1
xv xv 15: 1
desmayamientos desmayamientos desmayamiento: 1
val val valer: 1
rreynó rreynó reinar: 1
rreinar rreinar reinar: 1
nueuesçientos nueuesçientos 900: 1
lohán lohán juan: 1
Córdoua córdoua córdoba: 1
aláraues aláraues árabe: 1
condesa condesa conde: 1
Eluira eluira elvira: 1
yrado airar irar: 1
alçóse alçóse alzar+se: 1
Calatrava calatravo calatrava: 1
reçevir reçevir recibir: 1
furtó furtó hurtar: 1
Plazencia plazencia plasencia: 1
ye ye haber: 1
andavan andavan andar: 1
Plazençia plazençia plasencia: 1
catorçe catorçe 14: 1
amaneçieron amaneçieron amanecer: 1
pleytessía pleytessía pleitesía: 1
ama ama amar: 1
espeçialmente espeçialmente especialmente: 1
humilldat humilldat humildad: 1
çeñido meter ceñir: 1
apereçebido apereçebido apercebir: 1
rrecto rrecto recto: 1
paçifico pacificar pacífico: 1
truhan truhan truhán: 1
déste dar+te déste_de+déste_este: 1
fablé fablé hablar: 1
Cred cred creer: 1
adelante adelantar adelante: 1
segunda segunda 2: 1
conpróla conpróla comprar+la: 1
conbida conbida convidar: 1
gostar gostar gustar: 1
Capitulo capitular capítulo: 1
IIIIº iiiiº 4: 1
rruydo rruydo ruido: 1
rreçelandose rreçelandose recelar+se: 1
dicha dicha decir: 1
Ponçe ponçe ponce: 1
Marchena marchamar marchena: 1
Alcantara alcantara alcántara: 1
Aluar aluar alvar: 1
envegece envegece envejecer: 1
mora moro morar: 1
vo vo ir: 1
recabdará recabdará recaudar: 1
penas penar pena: 1
devemos devemos deber: 1
tribulanç tribulanç tribulanza: 1
valança valança balanza: 1
amare amarar amar: 1
pregunta preguntar pregunta: 1
Liber libre liber: 1
Genesis genesis génesis: 1
criazón criazón creación: 1
diuinal divino divinal: 1
require raquero requerir: 1
superna superna superno: 1
atribue atribue atribuir: 1
attribue attribue atribuir: 1
falsan falsan falsar: 1
falsaren falsaren falsar: 1
diziemos diziemos decir: 1
propriamente propriamente propiamente: 1
Agostín agostín agustín: 1
III° iii° 3: 1
criación criación creación: 1
Génesi génesi génesis: 1
tiniebras tiniebras tiniebla: 1
interualo interualo intervalo: 1
quema quema quemar: 1
vaya vaya ir: 1
vergúenza vergúenza vergüenza: 1
Estáys estáys estar: 1
Avad avad abad: 1
vedés vedés ver: 1
fee fee fe: 1
querés querés querer: 1
demoño demoño demonio: 1
CORÓNICA corónica crónica: 1
SUSCESOR suscesor sucesor: 1
travó travó trabar: 1
Aciselo hacer+se+lo aciselo: 1
torneo tornear torneo: 1
veras vera veras: 1
enbía enbía enviar: 1
Alegre alegrar alegre: 1
viestes viestes ver: 1
cavalgar cavalgar cabalgar: 1
fijosdalgo fijosdalgo hijodalgo: 1
salto saltar salto: 1
ifantes ifantes infante: 1
s'acertaron s'acertaron se+acertar: 1
Per parir per: 1
decendieron decendieron descender: 1
ant'el ant'el ant'el_ante+ant'el_el: 1
amos amos ambos: 1
l'avedes l'avedes le+aver: 1
preuillejos preuillejos privilegio: 1
libredes libredes librar: 1
entinçión entinçión intención: 1
basallos basallos vasallo: 1
raçión raçión ración: 1
saluo salvar salvo: 1
monedas monedar moneda: 1
caso casar caso: 1
viedele viedele vedar+le: 1
portadgos portadgos portazgo: 1
judgues judgues juzgar: 1
escodriñen escodriñen escudriñar: 1
algos algos algo: 1
corónicas corónicas crónica: 1
vergüeña vergüeña vergüenza: 1
presuntooso presuntooso presuntuoso: 1
Corónica corónica crónica: 1
Sarrazena sarrazena sarraceno: 1
platicase platicar+se platicar: 1
usava usava usar: 1
poliçía poliçía policía: 1
çivilidad çivilidad civilidad: 1
çensoria censorio censoria: 1
esaminar esaminar examinar: 1
paulo paular pablo: 1
humilldes humilldes humilde: 1
seruian seruian servir: 1
soberuios soberuios soberbio: 1
reuerençia reverenciar reverencia: 1
guarneçimos guarneçimos guarnecer: 1
enriqueçimos enriqueçimos enriquecer: 1
santísimos santísimo santo: 1
caxas caxas caja: 1
elecçion elecçion elección: 1
yguala yguala igualar: 1
potençia potenciar potencia: 1
subsuçeros subsuçeros sucesor: 1
aristotil aristotil aristóteles: 1
nicomacho nicomacho nicómaco: 1
disciplo disciplo discípulo: 1
enueiescio enueiescio envejecer: 1
ueste ueste hueste: 1
fizieral hacer+l hacer+le: 1
por por p: 1
dángel dar+ge+lo dángel_de+dángel_ángel: 1
dombre dombre dombre_de+dombre_hombre: 1
cuentar cuentar contar: 1
conplazio conplazio complacer: 1
vazio vaciar vacío: 1
oççioso oççioso ocioso: 1
astrologos astrologos astrólogo: 1
desfaleçida desfaleçida desfallecer: 1
cognosçimjento cognosçimjento conocimiento: 1
entendimjennto entendimjennto entendimiento: 1
cosa coser cosa: 1
deffallesçida deffallesçida desfallecer: 1
ante antes ante: 1
delo dar+lo delo_de+delo_lo: 1
cognosçerlas cognosçerlas conocer+lo: 1
Estovo estovar estar: 1
onestedad onestedad honestidad: 1
libertad libertar libertad: 1
sofría sofreír sufrir: 1
bevía bevía vivir: 1
curava curava curar: 1
acebtos acebtos acepto: 1
criavan criavan criar: 1
Amávalos amávalos amar+lo: 1
afeción afeción afección: 1
dávales dávales dar+le: 1
Desobedesció desobedesció desobedecer: 1
induzimiento induzimiento inducimiento: 1
curas curar cura: 1
maravedies maravedies maravedí: 1
ynquisición ynquisición inquisición: 1
bueluan bueluan volver: 1
cuidedes cuidedes cuidar: 1
podamos podar poder: 1
pudieremos pudieremos poder: 1
abrá abrá haber: 1
seias seias ser: 1
rreynas rreynas reina: 1
pessó pessó pesar: 1
facía facía hacer: 1
E haber e: 1
acaezió acaezió acaecer: 1
Abelancin abelancin abelancín: 1
facéis facéis hacer: 1
debedes debedes deber: 1
sother sother sóter: 1
egito ego egipto: 1
filadelpho filadelpho filadelfo: 1
contento contentar contento: 1
judaycos judaycos judaico: 1
pontifice pontifice pontífice: 1
iherusalem iherusalem jerusalén: 1
embiase enviar+se enviar: 1
contenia contenia contener: 1
alvergava alvergava albergar: 1
idvos idvos ir+te: 1
hazía hazía hacer: 1
fiava fiava fiar: 1
Daros dar+os dar+te: 1
congoxa congojar congoja: 1
coracón coracón corazón: 1
abivaron abivaron avivar: 1
alancé alancé alanzar: 1
honrrada honrar honrado: 1
queel queel queel_que+queel_el: 1
incogitado incogitar incogitado: 1
vayas vaya ir: 1
flumen río flumen: 1
ganados ganar ganado: 1
ajonjoli ajonjoli ajonjolí: 1
XXX xxx 30: 1
cojen cojen coger: 1
cevada cebar cebada: 1
yerva yerva hierba: 1
BABILONIA babilonio babilonia: 1
comúnmente comúnmente comunmente: 1
VIII viii 8: 1
Merssus merssus mersus: 1
fállase fallar+se hallar+se: 1
deves deves deber: 1
Bárvara bárvara bárbara: 1
Josep josep josé: 1
Vome vome ir+me: 1
roín roín ruin: 1
heda adir fedo: 1
estorves estorves estorbar: 1
trax trax traer: 1
avrás avrás haber: 1
Chata chato chata: 1
endiablada endiablar endiablado: 1
cayada callar cayada: 1
enaventóme enaventóme enaventar+me: 1
d'estos d'estos d'estos_de+d'estos_este: 1
allý allý allí: 1
perlado perlado prelado: 1
fablas fabla hablar: 1
escarrnio escarrnio escarnio: 1
bofardar bofardar bohordar: 1
ayuntaron ayuntaron ayuntar: 1
vayona vaya bayona: 1
gomez gomez gómez: 1
enbiarian enbiarian enviar: 1
sabastian sabastian sebastián: 1
paez pez páez: 1
galizia galizia galicia: 1
tardanca tardanca tardanza: 1
q q que: 1
solas ser+lo solo: 1
faltávame faltávame faltar+me: 1
aparejo aparejar aparejo: 1
rogalle rogalle rogar+le: 1
merescimiento merescimiento merecimiento: 1
rebolví rebolví revolver: 1
secutar secutar ejecutar: 1
hordenacion hordenacion ordenación: 1
gouernacion gouernacion gobernación: 1
quanta cuánto cuanto: 1
disciplinados disciplinar disciplinado: 1
boz boz voz: 1
delibré delibré deliberar: 1
humillmente humillmente humildemente: 1
graçiossamente graçiossamente graciosamente: 1
començadores començadores comenzador: 1
averé averé haber: 1
discriçión discriçión discreción: 1
anichilarás anichilarás aniquilar: 1
escreviré escreviré escribir: 1
abtoridades abtoridades autoridad: 1
rregimiento rregimiento regimiento: 1
veradice veradice veradecir: 1
primo primar primo: 1
qüistión qüistión cuestión: 1
Salomón saloma salomón: 1
conbate conbate combatir: 1
istensso istensso extenso: 1
contenporáneos contenporáneos contemporáneo: 1
féchola fechar+lo hacer+lo: 1
nós nós nosotros: 1
d'Áfryca d'áfryca d'Áfryca_de+d'Áfryca_áfrica: 1
Andaluzía andaluzía andalucía: 1
Dyxom' dyxom' decir+me: 1
fazía fazía hacer: 1
tardava tardava tardar: 1
cuy' cuy' cuyo: 1
lidiava lidiava lidiar: 1
fues' fues' ir: 1
avyé avyé haber: 1
ayudava ayudava ayudar: 1
alongança alongança alonganza: 1
todolo todolo todolo_todo+todolo_lo: 1
provedes provedes proveer: 1
hermita hermita ermita: 1
fuylo ser+lo ir+lo: 1
Fasta fasto hasta: 1
cóm' cóm' cómo: 1
end' end' ende: 1
aguardarvos aguardarvos aguardar+te: 1
uazia uazia vacío: 1
jogadores jogadores jugador: 1
auinieren auinieren avenir: 1
morauedi morauedi maravedí: 1
iogaren iogaren jugar: 1
uencedor uencedor vencedor: 1
Alffonso alffonso alfonso: 1
Mvrcia mvrcia murcia: 1
Iahen iahen jaén: 1
Badaioz badaioz badajoz: 1
Algarue algarue algarve: 1
veynt veynt 20: 1
conprógelo conprógelo comprar+ge+lo: 1
castellaños castellaños castellano: 1
creçió creçió crecer: 1
plogol' plogol' placer+le: 1
enperante enperante imperante: 1
Fländers fländers flandres: 1
ó ó o: 1
braçale braçale brazal: 1
alinpiasen alinpiasen alimpiar: 1
comencólo comencólo comenzar+lo: 1
cavayllero cavayllero caballero: 1
naturale naturale natural: 1
deyxastes deyxastes dejar: 1
verdade verdade verdad: 1
voz voz te: 1
conpaineros conpaineros compañero: 1
fuésedes fuésedes ser: 1
Dizímelo dizímelo decir+me+lo: 1
dónt dónt dónde: 1
cueita cueita cuita: 1
acerca acercar acerca: 1
necessaría necessaría necesario: 1
tracta trata tratar: 1
quándo quándo cuándo: 1
subjeto subjeto sujeto: 1
intellectuales intellectuales intelectual: 1
divisas divisa dividir: 1
Segünd segünd según: 1
cobdiciar cobdiciar codiciar: 1
averán averán haber: 1
Joaniçio joaniçio juanicio: 1
fazién fazién hacer: 1
psalmos psalmos psalmo: 1
pargaminos pargaminos pergamino: 1
philósopho philósopho filósofo: 1
inluminada inluminada iluminar: 1
guadamençí guadamençí guadamecí: 1
spirital spirital espiritual: 1
lexamientos lexamientos lejamiento: 1
alimpia alimpia alimpiar: 1
Dígovos dígovos decir+te: 1
complisión complisión complexión: 1
LXX lxx 70: 1
LXXX lxxx 80: 1
moro morar moro: 1
convertió convertió convertir: 1
intercessión intercessión intercesión: 1
riquísimo riquísimo rico: 1
hablávanle hablávanle hablar+le: 1
Ferrara ferrar ferrara: 1
avré avré haber: 1
conél conél conél_con+conél_él: 1
greciana greciana greciano: 1
deternía deternía detener: 1
esta estar este: 1
antedicha antedecir antedicho: 1
bolvieron bolvieron volver: 1
inreparables inreparables irreparable: 1
abilidad abilidad habilidad: 1
perspicaçia perspicaçia perspicacia: 1
ingenion ingenion ingenio: 1
bivió bivió vivir: 1
ayuntó ayuntó ayuntar: 1
qu'escogese qu'escogese que+escoger: 1
entrellos entrellos entrellos_entre+entrellos_ellos: 1
subçesor subçesor sucesor: 1
esçelentes esçelentes excelente: 1
Alteo altear alteo: 1
ínsola ínsola ínsula: 1
rogavan rogavan rogar: 1
fallava fallava hallar: 1
vuen vuen bueno: 1
Jhoan jhoan juan: 1
Vasques vasques vázquez: 1
Acuña acuñar acuña: 1
Ciguença ciguença cigüenza: 1
veinte_mil veinte_mil 20000: 1
envaxador envaxador embajador: 1
Vasylea vasylea basilea: 1
ynportuna ynportuna importuno: 1
Saliçia saliçia salicia: 1
queryda queryda querer: 1
presonas presa persona: 1
sobervios sobervios soberbio: 1
aderentes aderentes adherente: 1
conpetitores conpetitores competidor: 1
cibadades cibadades ciudad: 1
esentas esentas exento: 1
ruydos roer ruido: 1
vandos vandos bando: 1
continos contar continuo: 1
perdimiento pérdida perdimiento: 1
d'algunos d'algunos d'algunos_de+d'algunos_alguno: 1
corer corer correr: 1
Ysayas ysayas isaías: 1
estudieren estudieren estar: 1
rrebolvemiento rrebolvemiento revolvimiento: 1
Ysrael ysrael israel: 1
quesiéremos quesiéremos querer: 1
archángel archángel arcángel: 1
costituido costituido constituido: 1
xstal xstal cristal: 1
anbrio anbrio ambrio: 1
d'estendida d'estendida d'estendida_de+d'estendida_extendido: 1
vasas vasas vasa: 1
imagines imaginar imagen: 1
d'ellas d'ellas d'ellas_de+d'ellas_ellos: 1
juego jugar juego: 1
Siruióme siruióme servir+me: 1
éle éle haber+le: 1
connyoscençia connyoscençia conocencia: 1
gradeçer gradeçer gradecer: 1
pudierdes pudierdes poder: 1
éll éll él: 1
Aguisóse aguisóse aguisar+se: 1
simpliçitat simpliçitat simplicidad: 1
amiztat amiztat amistad: 1
bontat bontat bondad: 1
couardía couardía cobardía: 1
compannÿa compannÿa compañía: 1
fazes haz hacer: 1
tota tota todo: 1
mienbra mienbra membrar: 1
buero buero bueno: 1
veyo vejar ver: 1
buer buer buen: 1
turbasse turbar+se turbar: 1
terrescen terrescen terrecer: 1
cobdiciando cobdiciando codiciar: 1
conportassen conportassen comportar: 1
biviendo biviendo vivir: 1
Aquéstos aquéstos aquéste: 1
façiones façiones facción: 1
amariellos amariellos amarillo: 1
judgaría judgaría juzgar: 1
pornía pornía poner: 1
prática prática práctica: 1
bornís bornís borní: 1
conbates conbates combate: 1
conbatiese conbatiese combatir: 1
heran erar ser: 1
Vazquez vazquez vázquez: 1
cient cient 100: 1
fuesen ser ir: 1
estrangeros estrangeros extranjero: 1
Quiñones quiñón quiñones: 1
dotrinas dotrinas doctrina: 1
Castigava castigava castigar: 1
Començós començós comenzar+se: 1
déveslos déveslos deber+lo: 1
t'humilles t'humilles te+humillar: 1
Almançor almançor almanzor: 1
Cascajaless cascajaless cascajal: 1
Ferrández ferrández fernández: 1
adoleçió adoleçió adolecer: 1
disfiguradamente disfiguradamente desfiguradamente: 1
çelleros çelleros cillero: 1
vestido vestir vestido: 1
julgase julgase juzgar: 1
jogrería jogrería juglaría: 1
lavor lavor labor: 1
se se : 1
viesos vieso verso: 1
contrubar contrubar controbar: 1
morte morte muerte: 1
salvet' salvet' salvar: 1
Duenas duenas dueño: 1
estremar estremar extremar: 1
departiréy departiréy departir: 1
podredes potrada poder: 1
sallen sallen salir: 1
omildosos omildosos humildoso: 1
ofreçió ofreçió ofrecer: 1
podoroso podoroso poderoso: 1
dulçora dulçora dulzura: 1
cumplioron cumplioron cumplir: 1
Man man mano: 1
sovi sovi ser: 1
oblidé oblidé olvidar: 1
morasse morar+se morar: 1
bienventurado bienventurado bienaventurado: 1
acaesçién acaesçién acaecer: 1
querién querién querer: 1
façién façién hacer: 1
naçién naçién nacer: 1
bendiçión bendiçión bendición: 1
anviso anviso enviso: 1
perdrié perdrié perder: 1
dulz dulz dulce: 1
sabrido saber sabrido: 1
tomarién tomarién tomar: 1
esponerla esponerla exponer+lo: 1
tolgamos tolgamos tolgar: 1
prendamos prendar prender: 1
presón presa prisión: 1
romeos romeo romero: 1
Peidro peidro pedro: 1
provamos provamos probar: 1
Dévos dévos dar+te: 1
conquerir conquistar conquerir: 1
Alemania alemania alemaña: 1
assentósse assentósse asentar+se: 1
avantaja avantaja ventaja: 1
adeliñat adeliñat adeliñar: 1
Oítme oítme oir+me: 1
oítme oítme oír+me: 1
embiástesme embiástesme enviar+me: 1
traérvoslo traérvoslo traer+te+lo: 1
pedistes pedistes pedir: 1
Doçe doçe 12: 1
duena duena dueño: 1
avi avi haber: 1
viniese venir+se venir: 1
d'aquel d'aquel d'aquel_de+d'aquel_aquel: 1
bever bever beber: 1
nuncas nuncas nunca: 1
Ariba arribar arriba: 1
d'un d'un dun_de+dun_un: 1
frida freír frío: 1
Beviera beviera beber: 1
d'ela d'ela d'ela_de+d'ela_él: 1
ovi ovi haber: 1
pus pus poner: 1
vistiduras vistiduras vestidura: 1
fiziés fiziés hacer: 1
Plegém plegém plegar+me: 1
vies vía ver: 1
d'i d'i d'i_de+d'i_ý: 1
sintriades sintriades sentir: 1
olíen olíen oler: 1
d'í d'í d'í_de+d'í_ý: 1
ressuçitaría ressuçitaría resucitar: 1
Pris pris prender: 1
Yéñego yéñego íñigo: 1
toviemos toviemos tener: 1
recebirle recaber+le recibir+le: 1
avíe aviar haber: 1
clerezía clerezía clerecía: 1
Vela velar vela: 1
viola viola ver+lo: 1
podíen podíen poder: 1
d'otro d'otro d'otro_de+d'otro_otro: 1
malfiziestes malfiziestes malhacer: 1
aduxiestes aduxiestes aducir: 1
quí quí qui: 1
Sálvevos sálvevos salvar+te: 1
Catariades catariades catar: 1
amo amar amo: 1
doldría doldría doler: 1
yazía yazía yacer: 1
cativo cativo cautivo: 1
bofordare bofordare bohordar: 1
fazíalo fazíalo hacer+lo: 1
naçiérades naçiérades nacer: 1
Grant gran grande: 1
alcaide alcaide alcalde: 1
Cascajare cascajare cascajar: 1
sacastes sacastes sacar: 1
Plogo ruego placer: 1
heregía heregía herejía: 1
Defende defende defender: 1
asosegada asosegada asosegar: 1
escuso acusar escuso: 1
seyá seyá ser: 1
tiróssele tiróssele tirar+se+e: 1
Véngovos véngovos venir+te: 1
conpusiestes conpusiestes componer: 1
fallida fallir fallar: 1
confessión confessión confesión: 1
repinte repintar repentir: 1
penitença penitença penitencia: 1
descreença descreença descreencia: 1
descreye descreye descreer: 1
presio prasio precio: 1
salló salló salir: 1
conpañón compañía compañón: 1
aveziella aveziella ave: 1
ivierno ivierno invierno: 1
d'amor d'amor d'amor_de+d'amor_amor: 1
Alexandría alexandría alejandría: 1
alverguería alverguería alberguería: 1
atan atan_a+atan_tan atán: 1
quizo quizo querer: 1
jazmin jazmin jazmín: 1
nouela nouela novela: 1
onesto onesto honesto: 1
rysso rysso riso: 1
ssüaue ssüaue suave: 1
qüando qüando cuando: 1
paraÿsso paraÿsso paraíso: 1
abtores abtores autor: 1
Oraçio oraçio oracio: 1
D'amante d'amante D'amante_de+D'amante_amante: 1
escripuieron escripuieron escribir: 1
Vinçencio vinçencio vincencio: 1
amava amava amar: 1
havían havían haber: 1
estoviessen estoviessen estar: 1
priessa priesa prisa: 1
siguían siguían seguir: 1
LXII lxii 62: 1
Helisa alisar elisa: 1
Birssa birssa birsa: 1
rronpio rronpio romper: 1
començo comienzo comenzar: 1
anssi ansí así: 1
foguera foguera hoguera: 1
de-la de-la de-la_de+de-la_la: 1
ansi ansí así: 1
onrradamiente onrradamiente honradamente: 1
LXIIII lxiiii 64: 1
capitulo capitular capítulo: 1
miente miente mente: 1
vn 1 uno: 1
desonrras desonrras deshonra: 1
aprovechosas aprovechosas aprovechoso: 1
aprovechosos aprovechosos aprovechoso: 1
acaesçió acaesçió acaecer: 1
confóndesse confóndesse confundir+se: 1
reçeló reçeló recelar: 1
fallaren fallar hallar: 1
bean bean ver: 1
XXXIV xxxiv 34: 1
xiii xiii 13: 1
entendredes entendredes entender: 1
otrie otrie otro: 1
muebe muebe mover: 1
pusiéredes pusiéredes poner: 1
apremiedes apremiedes apremiar: 1
Noruega noruego noruega: 1
señiores señiores señor: 1
garceros garceros garcero: 1
reyna reina reinar: 1
oý oý oír: 1
çahareñio çahareñio zahareño: 1
blanca blanca blanco: 1
traves traves través: 1
bolasse bolasse volar: 1
salvo salvar salvo: 1
preçiava preçiava preciar: 1
pequeñia pequeñia pequeño: 1
mu mu muy: 1
roquezes roquezes roqués: 1
Mossen mossen mossén: 1
señior señior señor: 1
Gran gran grande: 1
Pruça pruça prusa: 1
roquez roquez roqués: 1
devisava devisava devisar: 1
garçero garçero garcero: 1
remedios remedir+os remedir+te: 1
carmine carmine carmen: 1
deessa dehesa deesa: 1
Cupidines cupidines cupidín: 1
vírgines vírgines virgen: 1
encendimientos encendimientos encendimiento: 1
amatados amatados amatar: 1
vírginess vírginess virgen: 1
coronista coronista cronista: 1
distrabados distrabados destrabar: 1
conquirió conquirió conquerir: 1
vevir vevir vivir: 1
aferes aferes alférez: 1
aristótelas aristótelas aristóteles: 1
novelo novelar novelo: 1
bivía bivía vivir: 1
menbrares menbrares membrar: 1
reçibo recibo recibir: 1
seuillanos seuillanos sevillano: 1
beniuolençia beniuolençia benevolencia: 1
queriéndovos queriéndovos querer+te: 1
qu'éstas qu'éstas qu'éstas_que+qu'éstas_este: 1
poruenir poruenir porvenir: 1
presençia presenciar presencia: 1
ROJAS rojo rojas: 1
perfeto perfeto perfecto: 1
miralles miralles miral: 1
uiçios uiçios vicio: 1
desuiando desuiando desviar: 1
resenblalles resenblalles resemblar+le: 1
terrnéys terrnéys tener: 1
miraréys miraréys mirar: 1
mirades mirades mirar: 1
abive abive avivar: 1
biven biven vivir: 1
susficiones susficiones sufición: 1
prestalde prestalde prestar+le: 1
suma sumir suma: 1
ravia ravia rabia: 1
reprehensores reprehensores reprehensor: 1
fallo fallar hallar: 1
benivolencia benivolencia benevolencia: 1
çirras çirras cirra: 1
Tesaliana tesaliano tesaliana: 1
infinido infinir infinido: 1
Describción describción descripción: 1
biviente biviente viviente: 1
alvedrio alvedrio albedrío: 1
C. c. 100: 1
DEVE debe deber: 1
FASTA fasto hasta: 1
DEVEN devenir deber: 1
DOTORES dotores doctor: 1
obscuro obscuro oscuro: 1
Titus titus tito: 1
Libius libius livio: 1
X x 10: 1
Geniçius geniçius genicio: 1
hermiçianos hermiçianos hermiciano: 1
començé començé comenzar: 1
convaleçe convaleçe convalecer: 1
devedando devedando devedar: 1
convalesce convalesce convalecer: 1
escusa escusa excusar: 1
Fuid fuid huir: 1
derramastes derramastes derramar: 1
Proemiza proemiza premisa: 1
correpción correpción corrupción: 1
canas cano cana: 1
demasiado demasiar demasiado: 1
qué qué que: 1
lançó lançó lanzar: 1
Trïón trïón trión: 1
d'allí d'allí d'allí_de+d'allí_allí: 1
vastase vastase bastar: 1
gozase gozar+se gozar: 1
d'estirpe d'estirpe d'estirpe_de+d'estirpe_estirpe: 1
glorïosa glorïosa glorioso: 1
XLIV xliv 44: 1
Sithia sithia sitía: 1
Alemaña alemaña alemania: 1
caxa caxa caja: 1
dacos dacos dacio: 1
paresçía paresçía parecer: 1
Retia ratear retia: 1
superïor superïor superior: 1
d'Ungría d'ungría d'Ungría_de+d'Ungría_hungría: 1
dulcedunbre dulcedunbre dulcedumbre: 1
dilectión dilectión dilección: 1
dilection dilection dilección: 1
subdiuide subdiuide subdividir: 1
xristiana xristiana cristiano: 1
fauorables fauorables favorable: 1
napoles napoles nápoles: 1
vasqueran vasqueran vasquerán: 1
serenissimo serenissimo serenísimo: 1
nonbra nonbra nombrar: 1
prendido prendido prender: 1
vasquiran vasquiran vasquirán: 1
sucedio sucedio suceder: 1
inposibilidad inposibilidad imposibilidad: 1
estó estó estar: 1
tomase tomar+se tomar: 1
comencóme comencóme comenzar+me: 1
truxese trucar traer: 1
fenchí fenchí henchir: 1
duela dolar doler: 1
padesca padesca padecer: 1
miémbrate miémbrate membrar+te: 1
guardavas guardavas guardar: 1
loança loança loanza: 1
desonesto desonesto deshonesto: 1
judgará judgará juzgar: 1
serafin serafin serafín: 1
trebaxados trebaxados trabajar: 1
I i y: 1
de de desi_de+desi_si: 1
si si sí: 1
ujçio ujçio vicio: 1
foraçion foraçion foración: 1
sa sa su: 1
uaron uaron varón: 1
Perseueraua perseueraua perseverar: 1
ihesu ihesu jesús: 1
venistes venistes venir: 1
uer uer ver: 1
perseueraste perseueraste perseverar: 1
mj mí mi: 1
uengo uengo venir: 1
ueo ueo ver: 1
Setentrión setentrión septentrión: 1
Partia partir parcia: 1
Armenia armenio armenia: 1
Havéis havéis haber: 1
entr'ellas entr'ellas entr'ellas_entre+entr'ellas_ellos: 1
INTRODUCIÓN introdución introducción: 1
trasladallo trasladallo trasladar+lo: 1
comunicallo comunicallo comunicar+lo: 1
ocasi ocasi ocasi_o+ocasi_casi: 1
XXV xxv 25: 1
Lo lo el: 1
ecclesiasticos ecclesiasticos eclesiástico: 1
breuemente breuemente brevemente: 1
perfection perfection perfección: 1
attended attended atender: 1
Ponça punzar ponza: 1
dubitantes dubitantes dubitante: 1
humanales humanar+le humanal: 1
triunphos triunphos triunfo: 1
perpetüales perpetüales perpetuo: 1
superïora superïora superior: 1
rebuelve rebuelve revolver: 1
desora desora deshora: 1
Invocaçión invocaçión invocación: 1
Jove jove júpiter: 1
cabe caber cabe: 1
porqu'el porqu'el porqu'el_porque+porqu'el_el: 1
Descripçión descripçión descripción: 1
descoloravan descoloravan descolorar: 1
pluviosos pluvioso lluvioso: 1
nuves nuves nube: 1
bogavan bogavan vogar: 1
metháforas metháforas metáfora: 1
loqüela loqüela locuela: 1
çela celar cela: 1
bivienda bivienda vivienda: 1
d'onestad d'onestad d'onestad_de+d'onestad_honestad: 1
dueñas dueño dueña: 1
oras ora hora: 1
conviniente conviniente conveniente: 1
gasajado gasajra gasajado: 1
s'apaña s'apaña se+apañar: 1
Boxmediano boxmediano vozmediano: 1
sal' sal' salir: 1
deesa deesa_de+deesa_ese deesa: 1
d'enfilo d'enfilo d'enfilo_de+d'enfilo_enfilo: 1
Petrarcha petrarcha petrarca: 1
qu'escrivió qu'escrivió que+escribir: 1
inçessantes inçessantes incesante: 1
discores discurrir discor: 1
cosseres cosseres coser: 1
distavan distavan distar: 1
zeituní zeituní setuní: 1
bivos vivir vivo: 1
brodadas brodadas bordar: 1
trosas trosas trosa: 1
colunpnas colunpnas columna: 1
choro choro coro: 1
d'aquell d'aquell d'aquell_de+d'aquell_aquel: 1
crüeza crüeza crueza: 1
inprudente inprudente imprudente: 1
cae'n cae'n cae'n_caer+cae'n_en: 1
s'ençiende s'ençiende se+encender: 1
Çeçilla çeçilla sicilia: 1
maxilla maxila mejilla: 1
genos gamo geno: 1
perfetta perfetta perfecto: 1
favorido favorido favorito: 1
devido devido deber: 1
elettos elettos elegir: 1
él él e: 1
dottos dottos docto: 1
sçientes sçientes esciente: 1
letturas letturas lectura: 1
escuras escurra oscuro: 1
repuna repunir repugnar: 1
façen façen hacer: 1
edefficio edefficio edificio: 1
devieron devieron deber: 1
avergoñado avergoñado avergonzar: 1
set set ser: 1
ornava ornava ornar: 1
mostrava mostrava mostrar: 1
d'Oriente d'oriente d'Oriente_de+d'Oriente_oriente: 1
társica társica társico: 1
mando mandar mando: 1
sojudgó sojudgó sojuzgar: 1
Latona lat latona: 1
çiertamente çiertamente ciertamente: 1
menazas mena amenaza: 1
fieros fiero hierro: 1
çerviles çerviles servil: 1
virtüosos virtüosos virtuoso: 1
pungiaran pungiaran pungir: 1
vulgarment vulgarment vulgarmente: 1
escusado escusar excusar: 1
perfettament perfettament perfectamente: 1
guchillo guchillo cuchillo: 1
lures lures lur: 1
mulleres mullir mujer: 1
vittuperio vittuperio vituperio: 1
servitut servitut servitud: 1
razonablement razonablement razonablemente: 1
porfaçar porfaçar profazar: 1
deva deva deber: 1
devían devían deber: 1
altratraciones altratraciones tratación: 1
ensemble junto ensemble: 1
escullieron escullieron escullir: 1
mitsageros mitsageros mensajero: 1
Carthagena carthagena cartagena: 1
Sevariano sevariano severiano: 1
Florentina florentino florentina: 1
apriso apriso aprender: 1
Trivio trivio trivium: 1
Quadrivio quadrivio quadrivium: 1
engenio engenio ingenio: 1
resplandesçió resplandesçió resplandecer: 1
comme comer como: 1
animante animar+te animante: 1
decendimos decendimos descender: 1
llevávamos llevávamos llevar: 1
pertrechos pertrechos pertrecho: 1
podíemos podíemos poder: 1
avíen aviar haber: 1
vegadas vez vegada: 1
s'aventura s'aventura se+aventurar: 1
Reñega reñega renegar: 1
vyere vyere ver: 1
sobresuele sobresuele sobresoler: 1
d'apercebir d'apercebir de+apercibir: 1
sobrado sobrar sobrado: 1
ymaginación ymaginación imaginación: 1
nescio nacer necio: 1
ymagina ymagina imaginar: 1
ynfalibles ynfalibles infalible: 1
forçava forçava forzar: 1
ymaginaçión ymaginaçión imaginación: 1
pruevas pruevas prueba: 1
opinyones opinyones opinión: 1
ynposibles ynposibles imposible: 1
falsamiente falsamiente falsamente: 1
guardavan guardavan guardar: 1
qu'estava qu'estava que+estar: 1
Loís loís luis: 1
golparon golparon golpar: 1
pasaaron pasaaron pasar: 1
indugan indugan inducir: 1
quedarié quedarié quedar: 1
barva barva barba: 1
encastaduras encastaduras engastadura: 1
poncoña poncoña ponzoña: 1
robí robí rubí: 1
girgonça girgonça girgonza: 1
bezuhare bezuhare bezoar: 1
d'engaño d'engaño de+engaño: 1
faz hacer faz: 1
d'ombre d'ombre d'ombre_de+d'ombre_ombre: 1
rodezuelas roda rodezuela: 1
burcos burcos burco: 1
parte partir parte: 1
comole comer+le comole_como+comole_le: 1
ladra ladra ladrar: 1
meneava meneava menear: 1
arriba arribar arriba: 1
d'escorpión d'escorpión d'escorpión_de+d'escorpión_escorpión: 1
puncta puncta punta: 1
armava armava armar: 1
DIZINUEVE dizinueve 19: 1
EMBIÓ embió enviar: 1
ENEAS enea eneas: 1
provasse provasse probar: 1
s'acercan s'acercan se+acercar: 1
guirlandas guirlandas guirlanda: 1
tancto tancto tanto: 1
complaziendo complaziendo complacer: 1
do-stá do-stá do-stá_do+do-stá_estar: 1
t'apartes t'apartes te+apartar: 1
quiçá quiçá quizá: 1
junteros junteros juntero: 1
desterminarían desterminarían determinar: 1
dichos dicho decir: 1
vandería vandería bandería: 1
sobrellos sobrellos sobrellos_sobre+sobrellos_ellos: 1
escrivano escrivano escribano: 1
Remiro remirar ramiro: 1
Torralva torralva torralba: 1
solepne solepne solemne: 1
embaxada embajar embajada: 1
obtóvolo obtóvolo obtener+lo: 1
uno 1 uno: 1
theología theología teología: 1
cibdadano cibdadano ciudadano: 1
déstos déstos déstos_de+déstos_este: 1
línea líneo línea: 1
eclipsática eclipsática eclipsático: 1
sinistra sinistra siniestro: 1
diziocho diziocho 18: 1
especia especia especie: 1
oyrás oyrás oír: 1
querräs querräs querer: 1
presencia presenciar presencia: 1
pene pene penar: 1
franca franco franca: 1
sugeto sugeto sujeto: 1
ordinasción ordinasción ordenación: 1
paso pasar paso: 1
siguirían siguirían seguir: 1
una uno 1: 1
rrala rrala ralo: 1
ý ý y: 1
ii° ii° 2: 1
enbargarién enbargarién embargar: 1
omildemente omildemente humildemente: 1
vee vee ver: 1
fiyuza fiyuza fiuza: 1
Tíbero tíbero tibro: 1
afogado afogar ahogar: 1
d'esquivar d'esquivar de+esquivar: 1
vij vij 7: 1
ssetenario ssetenario setenario: 1
noueno noveno 9: 1
plañiendo plañiendo plañir: 1
relynchando relynchando relinchar: 1
hasyendo hasyendo hacer: 1
bryosos bryosos brioso: 1
avllando avllando aullar: 1
batyendo batyendo batir: 1
rrezyos rrezyos recio: 1
surtes surtir surte: 1
alarydos alarydos alarido: 1
padeçiente padeçiente padeciente: 1
Lamidoras lamidoras lamidor: 1
affan affan afán: 1
enriqueçen enriqueçen enriquecer: 1
malfetrías malfetrías malfetría: 1
dapnos dapnos daño: 1
dápnanla dápnanla dañar+lo: 1
dapnan dapnan dañar: 1
cxxi cxxi 121: 1
estudyo estudyo estudio: 1
entendido entender entendido: 1
alanço alanço alanzar: 1
sentyda sentyda sentir: 1
